# Article D4626-2

Le service de santé au travail est organisé comme suit :

1° Dans les établissements de plus de mille cinq cents agents, sous la forme d'un service propre à l'établissement ;

2° Dans les établissements comptant mille cinq cents agents et moins :

a) Soit sous la forme d'un service propre à l'établissement ;

b) Soit sous la forme d'un service commun à plusieurs établissements ;

c) Soit par convention avec un service de santé au travail interentreprises tel que défini aux articles D. 4622-22 et suivants lorsque la création d'un service propre ou d'un service commun se révèlerait impossible.
